<resources>
    <string name="app_name">momandkit</string>
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string-array name="years">//spinner
        <item>แรกเกิด</item>
        <item>1 เดือน</item>
        <item>2 เดือน</item>
        <item>4 เดือน</item>
        <item>6 เดือน</item>
        <item>9 - 12 เดือน</item>
        <item>9 - 18 เดือน</item>
        <item>18 เดือน</item>
        <item>2 - 2.5 ปี</item>
        <item>2.5 ปี</item>
        <item>4 ปี</item>
    </string-array>

    <string-array name="sex">
        <item>Select</item>
        <item>ชาย</item>
        <item>หญิง</item>
    </string-array>

    <string-array name="blood">
        <item>Select</item>
        <item>A</item>
        <item>B</item>
        <item>O</item>
        <item>AB</item>
    </string-array>

    <string name="newBron">
        - วัคซีนป้องกันโรค บีซีจี(BCG)\n
        - วัคซีนป้องกันตับอักเสบ บี เข็มที่ 1 (HBV 1)
    </string>

    <string name="newBron_des">
        - ไม่มีรับวัคซีนเสริม
    </string>

    <string name="month1_1">
        - วัคซีนป้องกันตับอักเสบ บี เข็มที่ 2 (HBV 2)
    </string>

    <string name="month1_2">
        - ไม่มีรับวัคซีนเสริม
    </string>

    <string name="month2_1">
        - วัคซีนป้องกันตับ,บาดทะยัก,ไอกรน\nชนิดทั้งเซลล์ เข็มที่ 1 (DtwP-HB1)\n
        - วัคซีนโปลิโอชนิดกิน ครั้งที่ 1 (OPV 1 หรือ\nIPV 1)
    </string>

    <string name="month2_2">
        - วัคซีนป้องกันตับ,บาดทะยัก,ไอกรน\nชนิดทไร้เซลล์ เข็มที่ 1 (DtaP 1)\n
        - วัคซีนโปลิโอชนิดฉีด เข็ม 1 (IPV 1)\n
        - วัคซีนป้องกันเชื้อ เข็ม 1 influenza type B (Hib 1)\n
        - วัคซีนป้องกันเชื้อนิวโมคอคคัสชนิดคอนจูเกต เข็ม 1 (PCV 1)\n
        - วัคซีนโรต้า เข็ม 1 (Rota 1)\n
    </string>

    <string name="month4_1">
        - วัคซีนป้องกันคอตีบ,บาดทะยัก,ไอกรน\n ชนิดทั้งเซลล์ เข็มที่ 2 (DTwP-HB2)\n
        - วัคซีนโปลิโอ ชนิดกิน ครั้งที่ 2 (OPV 1 หรือ IPV 1)
    </string>

    <string name="month4_2">
       - วัคซีนป้องกันคอตีบ,บาดทะยัก,ไอกรนชนิดไร้เซลล์\n เข็มที่ 2 (DTaP 2)\n
       - วัคซีนโปลิโอ ชนิดฉีด เข็ม 2 (IPV 2)\n
       - วัคซีนป้องกันเชื้อ เข็ม 2 influenza type B (Hib 2)\n
       - วัคซีนป้องกันเชื้อนิวโมคอคคัสชนิดคอนจูเกต เข็ม 2 (PCV 2)\n
       - วัคซีนโรต้า เข็ม 2 (Rota 2)
    </string>

    <string name="month6_1">
        - วัคซีนป้องกันคอตีบ,บาดทะยัก,ไอกรน ชนิดทั้งเซลล์\n เข็มที่ 3 (DTwP-HB3)\n
        - วัคซีนโปลิโอ ชนิดกิน ครั้งที่ 3 (OPV 3)
    </string>

    <string name="month6_2">
        - วัคซีนป้องกันคอตีบ,บาดทะยัก,ไอกรน ชนิดไร้เซลล์\n เข็มที่ 3 (DTaP 3)\n
        - วัคซีนโปลิโอ ชนิดฉีด เข็ม 3 (IPV 3)\n
        - วัคซีนป้องกันเชื้อ เข็ม 3 influenza type B (Hib 3)\n
        - วัคซีนป้องกันเชื้อนิวโมคอคคัส ชนิดคอนจูเกต เข็ม 3 (PCV 3)\n
        - วัคซีนโรต้า เข็ม 3 (Rota 3)\n
        - วัคซีนป้องกันโรคไข้หวัดใหญ่ให้ปีละครั้ง\n ช่วงอายุ 6 เดือน-18 ปี เน้นช่วงอายุ 6-24 เดือน ปีแรกฉีด 2 เข็ม ห่างกัน 4 สัปดาห์
    </string>

    <string name="month9.12_1">
        - วัคซีนป้องกันหัด,หัดเยอรมัน,คางทูม เข็มที่ 1 (MMR 1)
    </string>

    <string name="month9.12_2">
        - วัคซีนไข้สมองอักเสบ เจ อี (Live JE) เข็มที่ 1 และ 2
    </string>

    <string name="month9.18_1">
        - วัคซีนป้องกันไข้สมองอักเสบ เจ อี เข็มที่ 1\n และ 2 (ฉีดห่างกัน 1-4 สัปดาห์)\n (MBV JE 1, JE 2 หรือ Live JE 1)
    </string>

    <string name="month9.18_2">
        - วัคซีนป้องกันไข้สมองอักเสบ เจ อี เข็มที่ 1\n (Live JE 1) เริ่มฉีดเข็มแรกที่อายุ 9-12 เดือน \nและเข็มที่ 2 อีก 3-12 เดือนต่อมา
    </string>

    <string name="month12.18_1">
        - ไม่มีรับวัคซีนหลัก
    </string>

    <string name="month12.18_2">
        - วัคซีนป้องกันโรคตับอักเสบ เอ (HAV) ให้ 2 ครั้ง\n ห่างกัน 6-12 เดือน\n
        - วัคซีนป้องกันโรคอีสุกอีใส ครั้งที่ 1 (VZV 1) หรือ\n วัคซีนรวมหัด,หัดเยอรมัน,คางทูม,อีสุกอีใส เข็ม 1\n (MMRV 1)\n
        - วัคซีนป้องกันเชื้อนิวโมคอคคัส ชนิด คอนจูเกต เข็ม 4\n (PCV 4)
    </string>

    <string name="month18_1">
        - วัคซีนป้องกันคอตีบ,บาดทะยัก,ไอกรนชนิดทั้งเซลล์\n กระตุ้น ครั้งที่ 1 (DTwP กระตุ้น 1)(OPV กระตุ้น 1)\n
        - วัคซีนโปลิโอ ชนิดกินกระตุ้น ครั้งที่ 1
    </string>

    <string name="month18_2">
        - วัคซีนป้องกันคอตีบ,บาดทะยัก,ไอกรนชนิดไร้เซลล์ กระตุ้น\n เข็มที่ 1  (DTaP กระตุ้น 1) วัคซีนป้องกันเชื้อ\n เข็ม 4 H. influenza type B  (Hib 4)\n
        - วัคซีนโปลิโอ ชนิดฉีด เข็มที่ 4 (IPV 4)
    </string>

    <string name="years2.2.5_1">
        - วัคซีนป้องกันไข้สมองอักเสบ เจ อี เข็มที่ 3\n (MBV JE 3 หรือ Live JE 2)\n
    </string>

    <string name="years2.2.5_2">
        - วัคซีนป้องกันไข้สมองอักเสบ เจ อี เข็ม 2(JE 2)\n
    </string>

    <string name="years2.5_1">
        - วัคซีนป้องกันหัด,หัดเยอรมัน,คางทูม เข็มที่ 2 (MMR 2)
    </string>

    <string name="years2.5_2">
        - ไม่มีรับวัคซีนเสริม
    </string>

    <string name="years4_1">
        - วัคซีนป้องกันคอตีบ,บาดทะยัก,ไอกรน ชนิดทั้งเซลล์\n กระตุ้น เข็มที่ 2 (DTwP กระตุ้น 2)\n
        - วัคซีนโปลิโอ ชนิดกิน กระตุ้น ครั้งที่ 2 (OPV กระตุ้น 2)
    </string>

    <string name="years4_2">
        - วัคซีนป้องกันคอตีบ,บาดทะยัก,ไอกรน ชนิดไร้เซลล์\n กระตุ้น เข็มที่ 2(DTaP กระตุ้น 2)\n
        - วัคซีนโปลิโอ ชนิดฉีด เข็มที่ 5 (IPV 5)\n
        - วัคซีนป้องกันโรคอีสุกอีใส ครั้งที่ 2 (VZV 2) หรือ\n วัคซีนรวมหัด,หัดเยอรมัน,คางทูม,อีสุกอีใส\n เข็ม 2(MMRV 2)
    </string>


    <string name="textavocado">
        <br><b>สารอาหารสำคัญ\n</b></br>
        <br>วิตามินซี วิตามินบี วิตามินเอ วิตามินเค\n แคลเซียม แมกนีเซียม\n ฟอสฟอรัส โพแทสเซียม\n</br>
        <br><b>ประโยชน์\n</b></br>
        <br>-พัฒนาสมอง และการมองเห็น\n</br>
        <br>-กระตุ้นระบบขับถ่าย\n</br>
        <br>-ช่วยป้องกันหวัด\n</br>
        <br>-สารต้านอนุมูลอิสระ\n</br>
        <br>-ควบคุมเชื้อแบคทีเรีย\n</br>
    </string>

    <string name="textbanana">
        <br><b>สารอาหารสำคัญ\n</b></br>
        <br>โพแทสเซียม วิตามินเอ วิตามินซี เหล็ก\n</br>
        <br>วิตามินบี แมกนีเซียม ใยอาหาร\n</br>
        <br><b>ประโยชน์\n</b></br>
        <br>-มีปริมาณเส้นใยสูงทำให้รู้สึกอิ่ม\n</br>
        <br>-ช่วยสร้างให้กระดูกให้แข็งแรง\n</br>
        <br>-พัฒนาสมองและช่วยเพิ่มความจำ\n</br>
        <br>-ช่วยในการมองเห็นที่ดี\n</br>
        <br>-รักษาอาการท้องผูก\n</br>
    </string>

    <string name="textwatermelon">
        <br><b>สารอาหารสำคัญ\n</b></br>
        <br>วิตามินเอ วิตามินบีรวม วิตามินซี\n</br>
        <br>แคลเซียม แมกนีเซียม ฟอสฟอรัส\n</br>
        <br>โพแทสเซียม\n</br>
        <br><b>ประโยชน์\n</b></br>
        <br>-บำรุงสมอง บำรุงร่างกาย\n</br>
        <br>-ช่วยให้ขับถ่ายได้ดี\n</br>
        <br>-บำรุงสายตา\n</br>
        <br>-บำรุงผิวพรรณ\n</br>
        <br>-ป้องกันการสะสมของไขมันเส้นเลือด\n</br>
    </string>

    <string name="textorange">
        <br><b>สารอาหารสำคัญ\n</b></br>
        <br>แคลเซียม เหล็ก เบต้าแคโรทีน\n</br>
        <br>วิตามินซี ใยอาหาร\n</br>
        <br><b>ประโยชน์\n</b></br>
        <br>-ช่วยเรื่องในการขับถ่าย\n</br>
        <br>-ช่วยเสริมสร้างกระดูกและฟัน\n</br>
        <br>-มีสารต่อต้านอนุมูลอิสระ\n</br>
        <br>-เสริมภูมิคุ้มกัน\n</br>
        <br>-ลดคอเลสเตอนอลในเลือด\n</br>
    </string>

    <string name="textmango">
        <br><b>สารอาหารสำคัญ\n</b></br>
        <br>ใยอาหาร วิตามินเอ วิตามินซี\n</br>
        <br>วิตามินบี6 โพแทสเซียม\n</br>
        <br><b>ประโยชน์\n</b></br>
        <br>-ช่วยในการย่อย\n</br>
        <br>-บำรุงสายตา\n</br>
        <br>-ต่อต้านจุลินทรีย์\n</br>
        <br>-เสริมภูมิคุ้มกัน\n</br>
        <br>-การพัฒนาสมอง\n</br>
    </string>


    <string name="textvegetbla1">
        <br><b>สารอาหารสำคัญ\n</b></br>
        <br>ธาตุเหล็ก วิตามินซี วิตามินเอ\n</br>
        <br>กรดอะมิโน โพแทสเซียม\n</br>
        <br>แมกนีเซียม แคลเซียม\n</br>
        <br><b>ประโยชน์\n</b></br>
        <br>-บำรุงเลือด ลดการเกิดภาวะโลหิตจาง\n</br>
        <br>-ช่วยระบบเผาผลาญได้ดี\n</br>
        <br>-เพิ่มภูมิคุ้มกัน\n</br>
        <br>-เสริมสร้างกระดูกและฟัน\n</br>
        <br>-ทำให้ขับถ่ายง่าย\n</br>
    </string>

    <string name="textvegetbla2">
        <br><b>สารอาหารสำคัญ\n</b></br>
        <br>วิตามินซี วิตามินเอ ลูทีน\n</br>
        <br>เหล็ก วิตามินอี แคลเซียม\n</br>
        <br>ฟอสฟอรัส แมกนีเซียม\n</br>
        <br><b>ประโยชน์\n</b></br>
        <br>-เสริมสร้างกระดูกและฟัน\n</br>
        <br>-ป้องกันโรคท้องผูก\n</br>
        <br>-เสริมสร้างสมอง\n</br>
        <br>-บำรุงโลหิต\n</br>
        <br>-สร้างภูมิคุ้มกัน\n</br>
    </string>

    <string name="textvegetbla3">
        <br><b>สารอาหารสำคัญ\n</b></br>
        <br>วิตามินบี1 วิตามินซี วิตามินเอ\n</br>
        <br>ไฟเบอร์ โพแทสเซียม เหล็ก\n</br>
        <br>แมกนีเซียม โปรตีน\n</br>
        <br><b>ประโยชน์\n</b></br>
        <br>-ช่วยย่อยอาหาร\n</br>
        <br>-กระตุ้นการสร้างเคราติน\n</br>
        <br>-พัฒนาสมอง\n</br>
        <br>-บำรุงผิวพรรณ\n</br>
        <br>-บำรุงกระดูกและฟัน\n</br>
    </string>

    <string name="textvegetbla4">
        <br><b>สารอาหารสำคัญ\n</b></br>
        <br>วิตามินเอ วิตามินบีรวม วิตามินดี\n</br>
        <br>วิตามินอี วิตามินเค\n</br>
        <br>เบต้าแคโรทีนสูง แคโรทีนนอยด์สูง\n</br>
        <br><b>ประโยชน์\n</b></br>
        <br>-ช่วยให้เซลล์และเนื้อเยื้อต่างๆเติบโต\n</br>
        <br>-ปกป้องร่างกายจาการติดเชื้อ\n</br>
        <br>-เพิ่มระบบภูมิคุ้ม\n</br>
        <br>-ปกป้องเซลล์จากการถูกทำลาย\n</br>
        <br>-ลดความเสี่ยงของโรคหัวใจ\n</br>
    </string>

    <string name="textvegetbla5">
        <br><b>สารอาหารสำคัญ\n</b></br>
        <br>วิตามินเอ วิตามินซี\n</br>
        <br>ไฟเบอร์สูง โพแทสเซียม\n</br>
        <br><b>ประโยชน์\n</b></br>
        <br>-ช่วยบำรุงสมองและร่างกาย\n</br>
        <br>-กระตุ้นระบบขับถ่าย\n</br>
        <br>-บำรุงผิวพรรณ\n</br>
        <br>-แก้ท้องผูก\n</br>
        <br>-สร้างระบบภูมิต้านทาน\n</br>
    </string>


    <string name="textbean1">
        <br><b>สารอาหารสำคัญ\n</b></br>
        <br>เส้นใย วิตามินบีรวม วิตามินซี\n</br>
        <br>วิตามินเค เหล็ก แคลเซียม\n</br>
        <br>ฟอสฟอรัส\n</br>
        <br><b>ประโยชน์\n</b></br>
        <br>-เสริมสร้างกล้ามเนื้อให้แข็งแรง\n</br>
        <br>-ช่วยทำให้เจริญอาหาร\n</br>
        <br>-เพิ่มภูมิคุ้มกัน\n</br>
        <br>-ช่วยขับของเหลวในร่างกาย\n</br>
        <br>-บำรุงสายตา\n</br>
    </string>

    <string name="textbean2">
        <br><b>สารอาหารสำคัญ\n</b></br>
        <br>วิตามินบี1 วิตามินบี6 วิคามินเค\n</br>
        <br>เหล็ก โพแทสเซียม\n</br>
        <br>แมกนีเซียม ไฟเบอร์สูง\n</br>
        <br><b>ประโยชน์\n</b></br>
        <br>-เสริมความจำ\n</br>
        <br>-เสริมพลังงานร่างกาย\n</br>
        <br>-ป้องกันความดันโลหิตสูง\n</br>
        <br>-ขับสารพิษตามธรมมชาติ\n</br>
        <br>-ช่วยลดคอเลสเตอรอล\n</br>
    </string>

    <string name="textbean3">
        <br><b>สารอาหารสำคัญ\n</b></br>
        <br>วิตามินบีรวม วิตามินซี วิตามินเค\n</br>
        <br>เหล็ก แมงกานีส สังกะสี\n</br>
        <br>ฟอสฟอรัส โพแทสเซียม\n</br>
        <br><b>ประโยชน์\n</b></br>
        <br>-บำรุงสมองและเซลล์ประสาท\n</br>
        <br>-ทำให้ร่างกายแข็งแรง\n</br>
        <br>-ต้านอนุมูลอิสระ\n</br>
        <br>-ช่วยระบบขับถ่ายที่ดี\n</br>
        <br>-ป้องกันโลหิตจาง\n</br>
    </string>

    <string name="textbean4">
        <br><b>สารอาหารสำคัญ\n</b></br>
        <br>เส้นใย ทริปโตเฟน วาลีน\n</br>
        <br>เมไธโอนีน คาร์โบไฮเดรต\n</br>
        <br>ไฟเบอร์ แคลเซียม\n</br>
        <br><b>ประโยชน์\n</b></br>
        <br>-บำรุงโลหิต\n</br>
        <br>-บำรุงสายตา\n</br>
        <br>-ช่วยขับถ่าย\n</br>
        <br>-สร้างระบบภูมิคุ้มกัน\n</br>
        <br>-บำรุงกระดูกและฟัน\n</br>
    </string>

    <string name="textbean5">
        <br><b>สารอาหารสำคัญ\n</b></br>
        <br>วิตามินเอ วิตามินซี\n</br>
        <br>ไฟเบอร์สูง โพแทสเซียม\n</br>
        <br><b>ประโยชน์\n</b></br>
        <br>-ช่วยระบบขับถ่าย\n</br>
        <br>-กระตุ้นระบบขับถ่าย\n</br>
        <br>-บำรุงสายตา และผิวพรรณ\n</br>
        <br>-ช่วยแก้อาการปัสสาวะขัด\n</br>
        <br>-บำรุงกระดูกและฟัน\n</br>
    </string>


    <string name="textcereal1">
        <br><b>สารอาหารสำคัญ\n</b></br>
        <br>วิตามินเอ วิตามินบี1 วิตามินบี2\n</br>
        <br>วิตามินอี แคลเซียม\n</br>
        <br>ฟอสฟอรัส\n</br>
        <br><b>ประโยชน์\n</b></br>
        <br>-ทำให้ระบบขับถ่ายดีขึ้น\n</br>
        <br>-บำรุงสายตา\n</br>
        <br>-บำรุงฟันและกระดูกให้แข็งแรง\n</br>
        <br>-บำรุงผิว\n</br>
        <br>-บำรุงสมอง\n</br>
    </string>

    <string name="textcereal2">
        <br><b>สารอาหารสำคัญ\n</b></br>
        <br>วิตามินซี โพแทสเซียม\n</br>
        <br>เหล็ก ไฟเบอร์\n</br>
        <br>แมกนีเซียม วิตามินบี9\n</br>
        <br><b>ประโยชน์\n</b></br>
        <br>-ช่วยในการย่อยอาหาร\n</br>
        <br>-เพิ่มภูมิคุ้มกันร่างกาย\n</br>
        <br>-ช่วยในการขับถ่าย\n</br>
        <br>-ขับสารพิษออกจากร่างกาย\n</br>
    </string>

    <string name="textcereal3">
        <br><b>สารอาหารสำคัญ\n</b></br>
        <br>วิตามินบี วิตามินบี3 โฟเลต\n</br>
        <br>เหล็ก ซีลีเนียม วิตามินอี\n</br>
        <br>สารต่อต้านอนุมูลอิสระ\n</br>
        <br><b>ประโยชน์\n</b></br>
        <br>-บำรุงร่างกาย\n</br>
        <br>-ป้องกันข้อบกพร่องในร่างกาย\n</br>
        <br>-บำรุงสุขภาพผิว\n</br>
        <br>-ระบบภูมิคุ้มกัน\n</br>
        <br>-ลำเลียงออกซิเจนในเลือด\n</br>
    </string>

    <string name="textcereal4">
        <br><b>สารอาหารสำคัญ\n</b></br>
        <br>เหล็ก วิตามินบี วิตามินซี\n</br>
        <br>วิตามินเอ โพแทสเซียม\n</br>
        <br>ฟอสฟอรัส แคลเซียม\n</br>
        <br><b>ประโยชน์\n</b></br>
        <br>-เสริมสร้างพัฒนาสมอง\n</br>
        <br>-ช่วยให้เด็กไม่ขาดสารอาหาร\n</br>
        <br>-ระบบย่อยอาหาร\n</br>
        <br>-สร้างระบบภูมิคุ้มกัน\n</br>
        <br>-บำรุงสายตา\n</br>
    </string>

    <string name="textcereal5">
        <br><b>สารอาหารสำคัญ\n</b></br>
        <br>วิตามินเอ วิตามินซี\n</br>
        <br>ไฟเบอร์สูง โพแทสเซียม\n</br>
        <br><b>ประโยชน์\n</b></br>
        <br>-ช่วยระบบขับถ่าย\n</br>
        <br>-กระตุ้นระบบขับถ่าย\n</br>
        <br>-บำรุงสายตา และผิวพรรณ\n</br>
        <br>-ช่วยแก้อาการปัสสาวะขัด\n</br>
        <br>-บำรุงกระดูกและฟัน\n</br>
    </string>


    <string name="textinfood1">
        <br>อาหารเสริมสำเร็จรูปสำหรับเด็กนี้คัดสรรส่วนผสม\n</br>
        <br>ต่างๆย่างมีคุณภาพ และคงประโยชน์ของสาร\n</br>
        <br>อาหารไว้ในอาหารด้วยสัดส่วนของวัตถุดิบ\n</br>
        <br>ธรรมชาติที่ลงตัวผ่านการผลิตและบรรจุ\n</br>
        <br>ใช้กรรมวิธีที่สะอาดทันสมัยโดยบรรจุ\n</br>
        <br>มาในซองรีทอร์ดหรือแบบเพาช์ที่\n</br>
        <br>สามารถอุ่นร้อนได้ง่าย ๆ ด้วยน้ำร้อน\n</br>
        <br>โดยรสปลาแซลมอนสูตรนี้มีคุณประโยชน์\n</br>
        <br>ของโอเมก้า 3 และ DHA ทั้งยังเพิ่มคุณค่า\n</br>
        <br>ด้วยผักใบเขียวอย่างผักโขม มันฝรั่งและ\n</br>
        <br>ข้าวโพดที่ให้ความหวานจากธรรมชาติล้วน</br>
    </string>

    <string name="textinfood2">
        <br>ความพิเศษของอาหารเสริมสำเร็จรูปสำหรับเด็ก\n</br>
        <br>ยี่ห้อนี้อยู่ที่ความปลอดภัยและความสะอาด\n</br>
        <br>โดยวัตถุดิบที่ใช้ได้รับงผ่านการรับรองมาตรฐาน\n</br>
        <br>เกษตรอินทรีย์ทั้งจาก อเมริกา-แคนาดาและยุโรป\n</br>
        <br>คุณพ่อคุณแม่สามารถวางใจได้ว่าลูกน้อยจะได้\n</br>
        <br>รับคุณประโยชน์ที่ไร้สารอันตรายทุกชนิด\n</br>
        <br>ส่วนผสมทุกชนิดมีเส้นใยอาหาร วิตามิน\n</br>
        <br>และแร่ธาตุมากมาย เสริมสร้างพัฒนาการ\n</br>
        <br>และการเจริญเติบโตของลูกน้อย\n</br>
        <br>ปราศจากการปรุงแต่งหรือส่วนผสมที่ทำให้แพ้\n</br>
        <br>อีกทั้งยังชงง่าย ละลายเร็ว\n</br>

    </string>

    <string name="textinfood3">
        <br>ความโดดของอาหารเสริมสำหรับเด็ก\n</br>
        <br>ยี่ห้อนี้ อยู่ที่สูตรที่มีมากมายให้เลือกได้\n</br>
        <br>ทุกวัยตั้งแต่ 6, 10, 12 เดือนโดยผ่าน\n</br>
        <br>กระบวนการผลิตที่ถูกสุขลักษณะ\n</br>
        <br>บรรจุอาหารด้วยกรรมวิธีการทันสมัย\n</br>
        <br>ฆ่าเชื้อด้วยความร้อนและปิดซีล\n</br>
        <br>อย่างแน่นหนาไม่มีวัตถุกันเสีย\n</br>
        <br>และการปรุงรสอื่นๆเพิ่มเติมรสซุปผักรวม\n</br>
        <br>มีคุณค่าของสารอาหารจากผักมากถึง\n</br>
        <br>7 ชนิด ลักษณะของแพ็กเกจมาในรูป\n</br>
        <br>แบบถ้วยที่รับประทานง่าย พร้อมให้เด็กๆ\n</br>
        <br>ได้รับสารอาหารได้ทันที\n</br>

    </string>

    <string name="textinfood4">
        <br>อาหารเสริมสำเร็จรูปจากแบรนด์ที่\n</br>
        <br>ได้รับความนิยมทั่วโลกที่มาพร้อมกับ\n</br>
        <br>คุณประโยชน์ของธัญพืชอย่างข้าวสาลี ผัก\n</br>
        <br>และเนื้อสัตว์โดยสูตรนี้มุ่งเน้นการให้วิตามิน\n</br>
        <br>เกลือแร่ ธาตุเหล็ก และสารอาหารอื่นๆ ที่สูง\n</br>
        <br>เพื่อให้ลูกน้อยเจริญเติบโตได้รอบด้าน\n</br>
        <br>ใช้เทคโนโลยีพิเศษเฉพาะในการผลิต\n</br>
        <br>ทำให้อ่อนโยนต่อทางเดินอาหารเด็กทารก\n</br>
        <br>ดูดซึมและย่อยง่าย\n</br>
        <br>มีจุลินทรีย์ที่คิดค้นและพัฒนาขึ้นเป็นพิเศษ\n</br>
        <br>เพื่อช่วยเสริมสร้างภูมิคุ้มกันและให้ทางเดิน\n</br>
        <br>ระบบอาหารแข็งแรง\n</br>

    </string>

    <string name="textinfood5">
        <br>อาหารเสริมรูปแบบผงยี่ห้อนี้ใช้ส่วนผสม\n</br>
        <br>จากข้าวกล้องออร์แกนิก\n</br>
        <br>โดยมีคุณค่าสารอาหารเพิ่มเติมจากฟักทอง\n</br>
        <br>และผักบุ้งที่ช่วยเสริมสร้างเส้นใยอาหาร\n</br>
        <br>และให้ร่างกายแข็งแรง ข้าวกล้องไม่ผ่านการ\n</br>
        <br>ขัดสีจึงทำให้ได้แร่ธาตุครบถ้วนมีแคลเซียมสูง\n</br>
        <br>ไม่มีสารปรุงแต่งและสารที่ก่อให้เกิดภูมิแพ้ง่าย\n</br>
        <br>สามารถผสมน้ำร้อนได้ทันที\n</br>
        <br>เนื้อผลิตภัณฑ์รับประทานง่าย ปริมาณกำลังดี\n</br>
        <br>รสชาติอร่อย สามารถนำไปผสมกับอาหารอื่นๆ\n</br>
        <br>หรือผสมกับนม นมถั่วเหลืองเพื่อเพิ่มประโยชน์\n</br>
        <br>ให้ลูกน้อยมากขึ้น\n</br>

    </string>


    <string name="textseasoning1">
        <br>อีกหนึ่งตัวช่วยที่เพิ่มคุณค่าอาหารสำหรับวัย\n</br>
        <br>6เดือนบวก คือการหยดน้ำมันมะกอก 1-2 หยด\n</br>
        <br>ผสมลงไปกับมื้ออาหารเพื่อช่วยการดูดซึม\n</br>
        <br>วิตามินที่ละลายในไขมันช่วยเพิ่มน้ำหนักได้\n</br>
        <br>เพราะเป็นการเพิ่มความเข้มของพลังงานในอาหาร\n</br>
        <br>นอกจากนี้ยังส่งผลดีต่อระบบย่อยอาหาร\n</br>
        <br>สำหรับช่วงเวลาที่เพิ่งเริ่มทานและเพิ่งเริ่ม\n</br>
        <br>การทำงานของระบบย่อยอาหารในเด็ก\n</br>
        <br>ทำให้ขับถ่ายง่ายขึ้น และที่สำคัญอีกอย่างคือ\n</br>
        <br>ในน้ำมันมะกอกมีสารอาหารสำคัญในกลุ่ม\n</br>
        <br>โอเมก้าช่วยเสริมสร้างเซลล์สมองอีกด้วย</br>
    </string>

    <string name="textseasoning2">
        <br>ข้อดีของการเลือกซอสหวานออร์แกนิคนั้นเพราะ\n</br>
        <br>ผลิตจากถั่วเหลืองและข้าวหอมมะลิออร์แกนิค\n</br>
        <br>ทานได้ทั้งเด็กและผู้ใหญ่ ลดอัตราการเสี่ยงแพ้\n</br>
        <br>โดยเฉพาะผู้ที่มีประวัติแพ้แป้งสาลี\n</br>
        <br>ก็สามารถทานได้อย่างสบายใจ\n</br>
        <br>อีกสิงที่สำคัญคือการหมักด้วยวิธีธรรมชาติ\n</br>
        <br>ใช้เกลือทะเลคุณภาพสูง ไม่ใส่ผงชูรส\n</br>
        <br>และแร่ธาตุมากมาย เสริมสร้างพัฒนาการ\n</br>
        <br>สารสังเคราะห์อย่างสารกันบูดอีกด้วย\n</br>

    </string>

    <string name="textseasoning3">
        <br>น้ำตาลช่อดอกมะพร้าว ไว้เป็นทางเลือก\n</br>
        <br>ให้คุณแม่ซื้อติดไว้ทำเมนูให้เด็กๆ\n</br>
        <br>รับประทานกัน เพราะความหวานที่เป็นธรรมชาติ\n</br>
        <br>เหมาะกับเมนูเด็กและเมนูผู้ใหญ่\n</br>
        <br>หรือผู้ที่มีปัญหาระดับคอเลสตอรอล\n</br>
        <br>เพราะน้ำตาลช่อดอกมะพร้าว\n</br>
        <br>ไม่หวานมากมีความหอมกลมกล่อม\n</br>
        <br>ให้สารอาหารสูง\n</br>

    </string>

    <string name="textseasoning4">
        <br>รสชาติหวานกลมกล่อม ได้รสธรรมชาติ\n</br>
        <br>พร้อมใยอาหารจากเห็ดหอม หัวไช้เท้า กล่ำปลี\n</br>
        <br>และหอมหัวใหญ่ พร้อมโปรตีนจากเนื้อไก่\n</br>
        <br>ไม่มีการปรุงรส ไม่มีผงชูรส ไม่มีเคมีอาหารใดๆ\n</br>
        <br>ได้รสหวานกลมกล่อมจากผักและมีเนื้อผักจริงๆ\n</br>
        <br>ช่วยในการเจริญอาหาร ทำให้อาหารอร่อย\n</br>
        <br>สามาถโรยใส่กับข้าวตุ๋น ข้าวต้ม โจ๊กขณะร้อน\n</br>
        <br>ผสมในเมนูแกงจืด ซุปต่าง ได้ตามชอบ\n</br>

    </string>

    <string name="textseasoning5">
        <br>เกลือธรรมชาติบริสุทธ์ กำเนิดจากเทือกเขาหิมาลัย\n</br>
        <br>จากการระเหยของน้ำทะเล เมื่อกว่า250ล้าน\n</br>
        <br>ปีที่ผ่านมา มีโครงสร้างผลึกสมบูรณ์สะอาดบริสุทธิ์\n</br>
        <br>มีแร่ธาตุที่มีประโยชน์ต่อร่างกายถึง 84ชนิด\n</br>
        <br>อุดมไปด้วยไอโอดีนจากธรรมชาติ\n</br>
        <br>จึงไม่จำเป็นต้องถูกเสริมโดยวิธีสังเคราะห์\n</br>
        <br>มีปริมาณโซเดียมน้อยกว่าเกลือปกติ\n</br>
        <br>โดยมีเพียง ¼ ของเกลือปกติ\n</br>
        <br>รสชาติของเกลือหิมาลายัน จะกลมกล่อม\n</br>
        <br>ไม่เค็มโดดเหมือนเกลือทั่วไป ใช้ทำอาหาร\n</br>
        <br>หรือปรุงเพียงอย่างเดียว ก็ให้รสชาติที่อร่อย\n</br>
        <br>ใช้ปริมาณเท่าเกลือทั่วไปได้เลย\n</br>

    </string>


    <string name="textherb1">
        <br>สมุนไพรสำหรับเด็กนี้ใช้ได้ทั้งยาภายในและภายนอก\n</br>
        <br>เริ่มจากที่คุ้นเคยและทุกวันนี้หลายท่านยังใช้กัน\n</br>
        <br>โดยที่อาจนึกไปว่าคือ ยาฝรั่ง\n</br>
        <br>เพราะผลิตจำหน่ายกันในโรงพยาบาลเอกชนก็มี\n</br>
        <br>เรียกกันติดปากว่า ยามหาหิงคุ์ มาจากต้นมาหิงคุ์\n</br>
        <br>คนโบราณเขาเอาก้อนมหาหิงคุ์มาผูกไว้กับข้อมือเด็ก\n</br>
        <br>เพื่อให้กลิ่นหรือหลักการแบบ aro-matherapy\n</br>
        <br>ได้ช่วยบำบัดอาการท้องอืดเฟ้อในเด็กอ่อน\n</br>
        <br>หรือไม่ก็นำมหาหิงคุ์มาฝนกับสุรา\n</br>
        <br>นำนํ้ายามาทาท้องเด็กแก้ท้องอืดเช่นกัน\n</br>

    </string>
    <string name="textherb2">
        <br>แม้ทุกวันนี้การกินหมากพลูจะไม่นิยมกันแล้ว\n</br>
        <br>นำใบพลูมาสัก 4-5 ใบ เอามาอังไฟหรือลน\n</br>
        <br>กับเทียนก็ได้ ให้ใบพลูอ่อนและพออุ่นๆ\n</br>
        <br>ให้นำไปวางบนท้องเด็กซ้อนกันหลายชั้น\n</br>
        <br>พอใบพลูเย็นก็ให้เปลี่ยนใบพลูใบใหม่\n</br>
        <br>ไปอังไฟแล้ววางไว้ทำซ้ำหลายครั้ง\n</br>
        <br>สัก 15-30นาที ใบพลูมีนํ้ามันหอมระเหย\n</br>
        <br>ที่ช่วยบรรเทาอาการท้องอืดเฟ้อได้เช่นกัน\n</br>
        <br>และการที่เอายาทาที่ท้อง (เว้นตรงสะดือ)\n</br>
        <br>หรือเอาใบพลูอุ่นๆ ปิดไว้นั้น\n</br>
        <br>ตัวยาสามารถซึมผ่านผิวบางๆ ของเด็กได้\n</br>

    </string>

    <string name="textherb3">
        <br>ยังมีตำรับยากินสำหรับเด็กอีกหลายขนาน\n</br>
        <br>แต่ขอปิดท้ายยาภายนอก\n</br>
        <br>ที่คิดว่าจำเป็นต้องใช้กันบ่อยๆ\n</br>
        <br>แม้ว่าเด็กในปัจจุบันจะเล่นของเล่นแท็บเล็ต\n</br>
        <br>แต่ก็ไม่สามารถต้านไข่เหาได้เด็กๆ\n</br>
        <br>เกือบทุกคนจึงได้โอกาสเป็นเหาขึ้นหัวกันได้ทุกคน\n</br>
        <br>อย่ากังวล ให้ใช้มะกรูดสัก 2ลูกนำไปเผาไฟ\n</br>
        <br>แล้วโขลกคั้นเอาแต่น้ำทาให้ทั่วเส้นผม\n</br>
        <br>หมักทิ้งไว้ครึ่งชั่วโมง ล้างน้ำออก\n</br>

    </string>

    <string name="textherb4">
        <br>สำหรับกรณีท้องเสียนั้น\n</br>
        <br>ต้องดูว่าเป็นการท้องเสียไม่มาก\n</br>
        <br>และไม่มีอาการไข้ร่วมด้วย หรือถ้าเด็กท้องเสีย\n</br>
        <br>แล้วมีอาการซึมกินอาหารไม่ได้\n</br>
        <br>ถ้ามีอาการร่วมแบบนี้ควรส่งโรงพยาบาลจะดีกว่า\n</br>
        <br>แต่ถ้าถ่ายเหลวหรือท้องเสียไม่มาก\n</br>
        <br>เด็กยังร่าเริงยิ้มแย้มกินอาหารได้\n</br>
        <br>ให้นำยอดอ่อนต้นทับทิมมาสัก 1 กำมือ\n</br>
        <br>ล้างน้ำให้สะอาดใส่น้ำลงไปสัก 3-4 แก้ว\n</br>
        <br>ต้มเดือดนานครึ่งชั่วโมง ให้เด็กกินครั้งละ\n</br>
        <br>1-2 ถ้วยชา กินทุกๆ 2-4 ชั่วโมง\n</br>
        <br>ถ้าผ่านไป 1 วันอาการยังไม่ดีขึ้น ก็ควรพบแพทย์\n</br>

    </string>

    <string name="textherb5">
        <br>ใช้เป็นยาแก้ไอ แก้ตาแดง แกตาอักเสบ\n</br>
        <br>แก้ปวดท้อง แก้โรคบิด ลำไส้อักเสบ\n</br>
        <br>ผู้บริโภคเชื่อว่าแห้มสามารถใช้\n</br>
        <br>รักษาโรคความดันโลหิตสูง ละลายไขมัน\n</br>
        <br>ในเลือด ไต ถอนพิษตกค้างใน\n</br>
        <br>นำผงแห้ม 1 ช้อนชา ผสมน้ำอุ่น\n</br>
        <br>500 มิลลิลิตร\n</br>
        <br>เนื่องจากแห้ม มีสรรพคุณแก้ร้อนใน\n</br>
    </string>


    <string name="textsnack1">
        <br>ผลิตจากข้าวหอมมะลิเคลือบผักรวม\n</br>
        <br>ไม่ผ่านการทอด ไม่มีส่วนผสมของแป้งสาลี\n</br>
        <br>ไข่ และนม ที่สำคัญไม่มีการปรุงรสเพิ่ม\n</br>
        <br>จึงได้รสชาติอร่อยแบบธรรมชาติ\n</br>
        <br>สามารถทานเป็นขนมทานเล่นที่มีคุณค่าต่อร่างกาย\n</br>
        <br>หรือจะทานในรูปแบบของซีเรียลอาหารเช้า\n</br>
        <br>โดยการเติมนมและผลไม้ก็ยิ่งได้ประโยชน์ครบถ้วน\n</br>
        <br>เหมาะสำหรับให้เด็กๆ ฝึกหยิบทานเองได้\n</br>
        <br>เพราะรูปทรงและขนาดที่เหมาะมือ ทานง่าย\n</br>
        <br>เนื้อสัมผัสไม่แข็ง ที่สำคัญได้ประโยชน์จากผัก\n</br>
        <br>โอเมก้าช่วยเสริมสร้างเซลล์สมองอีกด้วย</br>
    </string>

    <string name="textsnack2">
        <br>เนื้อสัมผัสกรอบแต่ไม่แข็ง\n</br>
        <br>เด็กเล็กสามารถทานได้ง่าย\n</br>
        <br>และด้วยรูปทรงแบบแท่งจึงจับถนัดมือมากๆ\n</br>
        <br>เพิ่มประโยชน์จากส่วนผสมของผักโขม\n</br>
        <br>หนึ่งในผักใบเขียวที่อุดมไปด้วยโปรตีน\n</br>
        <br>แคลเซียม ธาตุเหล็กและวิตามินอีกหลายชนิด\n</br>

    </string>

    <string name="textsnack3">
        <br>ผักแผ่นกรอบ ขนมรูปแบบใหม่\n</br>
        <br>ที่เต็มไปด้วยคุณค่าสารอาหารจากผัก\n</br>
        <br>เพราะใช้วัตถุดิบหลักจากกระเจี๊ยบและมันเทศ\n</br>
        <br>ซึ่งถือเป็นส่วนผสมที่อร่อยลงตัวอบมากรอบ\n</br>
        <br>ทานง่าย ได้ประโยชน์จากวิตามิน\n</br>
        <br>แคลเซียมสูง ไฟเบอร์สูง\n</br>
        <br>จึงช่วยปรับสมดุลของระบบขับถ่ายให้เด็กๆได้ดี\n</br>

    </string>

    <string name="textsnack4">
        <br>บิสกิตแท่ง ขนมสำหรับเด็กจาก Peachy\n</br>
        <br>มาในรูปแบบแท่งขนาดเล็กจึงเหมาะกับเด็ก\n</br>
        <br>สีสันน่ารักจากผักรวมทั้ง 9ชนิด ทานง่ายกัดง่าย\n</br>
        <br>เนื้อสัมผัสไม่แข็งละลายได้ง่ายในปาก\n</br>
        <br>ตัวขนมบิสกิตอุดมไปด้วยโอเมก้า 3, 6, 9\n</br>
        <br>วิตามินและแร่ธาตุจากผักสามสี\n</br>
        <br>อย่างสีเขียวจากผักโขม สีเหลืองจากฟักทอง\n</br>
        <br>และแครอท สีแดงจากบีทรูทและมะเขือเทศ\n</br>
        <br>เติมทั้งคุณค่าและได้ทั้งความอร่อย\n</br>

    </string>

    <string name="textsnack5">
        <br>ทำจากลูกพรุนสด 100% มีไฟเบอร์และวิตามินสูง\n</br>
        <br>ไม่เติมน้ำตาล ถือเป็นขนมตัวช่วยสำหรับเด็กๆ\n</br>
        <br>ที่ประสบปัญหาถ่ายยาก คุณพ่อคุณแม่สามารถ\n</br>
        <br>เลือกให้เด็กๆ ที่ประสบปัญหาถ่ายยาก\n</br>
        <br>สามารถเลือกให้เด็กๆทานเป็นของว่าง\n</br>
        <br>เสริมในช่วงที่มีอาการถ่ายลำบาก ท้องผูก\n</br>
        <br>ช่วงที่ทานผักผลไม้น้อย\n</br>
        <br>หรือให้ทานในขณะเดินทางท่องเที่ยว\n</br>
        <br>ที่มักพบปัญหาการขับถ่ายยากของเด็กๆ\n</br>
    </string>


    <string name="textseafood1">
        <br>ครบครับคุณประโยชน์ และความเป็นออร์แกนิก\n</br>
        <br>ประกอบไปด้วย ข้าวกล้องออแกนิก\n</br>
        <br>ใบตำลึงออแกนิก\n</br>
        <br>เกลือทะเลเล็กน้อย ซีอิ๊วขสวออร์แกนิก\n</br>
        <br>ปลาช่อนนา ส่วนผสมทั้งหมดนี้ล้วนแต่มีประโยชน์\n</br>
        <br>อย่างเช่น โอเมก้า3 จากปลา\n</br>
        <br>ตำลึงช่วยบำรุงสายตา กระดูกและฟัน\n</br>
        <br>ย่อยอาหาร และเสริมภูมิต้านทาน\n</br>
        <br>ข้าวกล้อง ก็จะมีวิตามินบี โฟเลต และธาตุเหล็ก\n</br>
        <br>วิตามินอี วิตามินบี3 สารต่อต้านอนุมูลอิสระ\n</br>

    </string>

    <string name="textseafood2">
        <br>มัดบด ปลา และ ผักโขม\n</br>
        <br>ส่วนผสมที่ลงตัวทั้งรสชาติ\n</br>
        <br>และคุณประโยชน์ที่มากมาย\n</br>
        <br>มันฝรั่ง ช่วยบำรุงระบบประสาทและสมอง\n</br>
        <br>ปลาแซลม่อน แหล่งที่มาของวิตามินดี\n</br>
        <br>ป้องกันสมาธิสั้นในเด็ก\n</br>
        <br>นมที่ลูกดื่ม สร้างกระดูกและฟันให้แข็งแรง\n</br>
        <br>ผักโขม มีสารต่อต้านอนุมูลอิสระหลายชนิด\n</br>

    </string>

    <string name="textseafood3">
        <br>ข้าวต้มปลาเป็นอาหารมื้อเช้าที่มีประโยชน์\n</br>
        <br>สามารถซ่อมแซมเนื้อเยื่อที่สึกหรอ\n</br>
        <br>สร้าง กล้ามเนื้อ และมีกรดไขมันโอเมก้า 3\n</br>
        <br>ที่ช่วยลดความเสี่ยงต่อ\n</br>
        <br>โรคหลอดเลือดหัวใจอุดตัน\n</br>
        <br>กระตุ้น การสร้างสารเคมีซีโรโทนิน\n</br>
        <br>ในสมองซึ่งมีฤทธิ์ต้านการซึมเศร้า\n</br>


    </string>

    <string name="textseafood4">
        <br>ข้าวผัด ใส่ผักได้หลายชนิด\n</br>
        <br>หอมใหญ่ ป้องกันมะเร็งลำไส้ สลายลิ่มเลือด\n</br>
        <br>มะเขือเทศ ช่วยให้ร่างกายสดชื่น กระตุ้นน้ำย่อย\n</br>
        <br>แครอท มีสาร เบต้าแคโรทีน\n</br>
        <br>ยับยั้งเซลล์ของมะเร็ง\n</br>
        <br>และช่วยให้ตับขับสารพิษออกจากร่างกาย\n</br>
        <br>มีแคลเซียมเพคเตท ช่วยลดระดับคลอเลสเตอรอล\n</br>
        <br>กุ้ง มีส่วนช่วยในการฟื้นฟูกล้ามเนื้อที่เสื่อมสภาพ\n</br>

    </string>

    <string name="textseafood5">
        <br>เมนูไข่ตุ๋นปลาแซลมอนยังบำรุงสมอง\n</br>
        <br>เพราะในไข่นั้น มีวิตามินบี 2\n</br>
        <br>ช่วยในการเจริญเติบโตและการพัฒนาสมองลูก\n</br>
        <br>ส่วปลาแซลมอนนั้นมีโอเมก้า3\n</br>
        <br>ซึ่งจะช่วยเรื่องการเจริญเติบโตของ\n</br>
        <br>เซลล์สมองและรอยหยักในสมอง\n</br>
        <br>เด็กเล็กนั้นต้องการสารอาหารส่วนนี้\n</br>
        <br>เพื่อพัฒนาการเจริญเติบโตของสมอง\n</br>
        <br>ให้ทำงานอย่างมีประสิทธิภาพ\n</br>
    </string>


    <string name="textdrink1">
        <br>ช่วยบำรุงผิวพรรณให้เปล่งปลั่งสดใส\n</br>
        <br>ช่วยต่อต้านอนุมูลอิสระ\n</br>
        <br>ช่วยลดโอกาสในการติดเชื้อหวัด\n</br>
        <br>และช่วยรักษาโรคหวัด\n</br>
        <br>ช่วยลดความเสี่ยงของการเกิดโรคหัวใจได้\n</br>
        <br>ช่วยป้องกันการเกิดโรคเลือดออกตามไรฟัน\n</br>
        <br>ช่วยเพิ่มการไหลเวียนของโลหิต\n</br>
        <br>มีส่วนช่วยลดปริมาณไขมันในเลือด \n</br>
        <br>ช่วยต่อต้านเชื้อแบคทีเรียต่างๆ\n</br>

    </string>

    <string name="textdrink2">
        <br>อุดมไปด้วยสารต้านอนุมูลอิสระในปริมาณที่สูง\n</br>
        <br>ที่ช่วยต้านการทำลายเซลล์ของร่างกาย\n</br>
        <br>ช่วยลดระดับคลอเลสเตอรอล\n</br>
        <br>และช่วยควบคุมระดับน้ำตาลในเลือด\n</br>
        <br>ช่วยดูแลเส้นเลือดฝอยให้แข็งแรง\n</br>
        <br>ช่วยให้ระบบประสาททำงาน\n</br>
        <br>ได้อย่างมีประสิทธิภาพ\n</br>
        <br>ช่วยป้องกันการติดเชื้อแบคทีเรีย\n</br>
        <br>ในกระเพาะปัสสาวะ\n</br>

    </string>

    <string name="textdrink3">
        <br>ช่วยป้องกันและรักษาโรคเลือดออกตามไรฟันได้\n</br>
        <br>มีส่วนช่วยรักษาโรคความดันโลหิตสูง\n</br>
        <br>เลมอนมีสารที่ช่วยต่อต้านมะเร็งอยู่หลายชนิด\n</br>
        <br>เลมอนมีวิตามินพี ซึ่งมีส่วนช่วยทำให้\n</br>
        <br>หลอดเลือดแข็งแรง\n</br>
        <br>น้ำเลมอนช่วยบำรุงตับ\n</br>
        <br>และกระตุ้นให้ตับผลิตน้ำดีได้มากยิ่งขึ้น\n</br>
        <br>จึงส่งผลให้ระบบย่อยอาหารทำงาน\n</br>
        <br>ได้อย่างเป็นปกติตลอดทั้งวัน\n</br>

    </string>

    <string name="textdrink4">
        <br>ช่วยเสริมสร้างระบบภูมิคุ้มกันในร่างกายให้แข็งแรง\n</br>
        <br>ช่วยบรรเทาและรักษาอาการหวัดได้\n</br>
        <br>ช่วยให้เลือดลมไหลเวียนได้ดีมากขึ้น\n</br>
        <br>ช่วยให้สุขภาพในช่องปากแข็งแรง\n</br>
        <br>ช่วยบรรเทาอาการร้อน กระสับกระส่าย หิวน้ำ\n</br>
        <br>ช่วยแก้อาการท้องผูก ขับถ่ายไม่สะดวก\n</br>


    </string>

    <string name="textdrink5">
        <br>ป้องกันการสะสมของไขมันเส้นเลือด\n</br>
        <br>ควบคุมระดับความดันโลหิต\n</br>
        <br>มีวิตามินเอ ช่วยบำรุงสายตา\n</br>
        <br>ช่วยบำรุงผิวพรรณ และเส้นผมให้แข็งแรง\n</br>
        <br>กรดอะมิโนในแตงโม\n</br>
        <br>ช่วยลดความเสี่ยงในการเป็นโรคหัวใจ\n</br>
        <br>ช่วงที่ทานผักผลไม้น้อย\n</br>
        <br>ไลโคปีนในแตงโม\n</br>
        <br>ช่วยลดความเสี่ยงในการเป็นโรคมะเร็ง\n</br>
    </string>


    <string name="textmeat1">
        <br><b>สารอาหารสำคัญ\n</b></br>
        <br>โปรตีน วิตามินบี1 วิตามินเอ\n</br>
        <br>ฟอสฟอรัส วิตามินบี3 เหล็ก\n</br>
        <br><b>ประโยชน์\n</b></br>
        <br>-ช่วนลดอาการเหน็บชา\n</br>
        <br>-บำรุงสายตา\n</br>
        <br>-ลดการอักเสบของผิวหนัง\n</br>
        <br>-บำรุงสมอง\n</br>
        <br>-ป้องกันโรคโลหิตจาง\n</br>
    </string>

    <string name="textmeat2">
        <br><b>สารอาหารสำคัญ\n</b></br>
        <br>วิตามินบี วิตามินเอ วิตามินอี\n</br>
        <br>วิตามินเค เหล็ก แมกนีเซียม\n</br>
        <br>โพแทสเซียม เบต้าแคโรทีน\n</br>
        <br><b>ประโยชน์\n</b></br>
        <br>-ช่วยในการผลิดเซลล์เม็ดเลือดแดง\n</br>
        <br>-ปกป้องดวงตา\n</br>
        <br>-ช่วยเพิ่มระบบภูมิคุ้มกัน\n</br>
        <br>-บำรุงฟันและเหงือกแข็งแรง\n</br>
    </string>

    <string name="textmeat3">
        <br><b>สารอาหารสำคัญ\n</b></br>
        <br>โอเมก้า3 โปรตีน โซเดียม\n</br>
        <br>ฟอสฟอรัส โพแทสเซียม\n</br>
        <br>สารต่อต้านอนุมูลอิสระ\n</br>
        <br><b>ประโยชน์\n</b></br>
        <br>-เพิ่มการทำงานของระบบประสาท และสมอง\n</br>
        <br>-มีปริมาณโซเดียมต่ำ\n</br>
        <br>-ช่วยเสริมสร้างกล้ามเนื้อให้แข็งแรง\n</br>
        <br>-เป็นโปรตีนย่อยง่าย\n</br>
        <br>-ช่วยซ่อมแซมส่วนที่สึกหรอในร่างกาย\n</br>
    </string>

    <string name="textmeat4">
        <br><b>สารอาหารสำคัญ\n</b></br>
        <br>วิตามินบี โอเมก้า3</br>
        <br>โพแทสเซียม ซิลิเนียม\n</br>
        <br>สารต้านอนุมูลอิสระ\n</br>
        <br><b>ประโยชน์\n</b></br>
        <br>-ช่วยรักษาสุขภาพหัวใจและระบบหลอดเลือด\n</br>
        <br>-รักษาสายตา และป้องกันโรคประสาทจอตาเสื่อม\n</br>
        <br>-ช่วยเพิ่มประสิทธิภาพการเรียนรู้ในเด็กเล็ก\n</br>
        <br>-อุดมด้วยวิตามินD ดีต่อร่างกาย\n</br>
    </string>

    <string name="textmeat5">
        <br><b>สารอาหารสำคัญ\n</b></br>
        <br>โอเมก้า3 โอเมก้า6\n</br>
        <br>โปรตีน ฟอสฟอรัส\n</br>
        <br>วิตามินบี1 วิตามินบี2\n</br>
        <br><b>ประโยชน์\n</b></br>
        <br>-ช่วยเสริมสร้างร่างกายให้เจริญเติบโต\n</br>
        <br>-บำรุงประสาทและสมอง\n</br>
        <br>-ช่วยลดไขมันตัวร้ายในเลือด\n</br>
        <br>-ป้องกันโรคซึมเศร้า\n</br>
        <br>-บำรุงกระดูกและฟัน\n</br>
    </string>


    <string name="textmilk1">
        <br>นมสดของคนทุกวัย ที่ผลิตจากนมโคแท้ ๆ 100%\n</br>
        <br>ด้วยการคัดสรรแม่วัวพันธ์ดี\n</br>
        <br>เพื่อให้ได้น้ำนมดิบที่มีคุณภาพสูง\n</br>
        <br>มีจุลินทรีย์ปนเปื้อนต่ำ\n</br>
        <br>ได้มาตรฐาน จึงเป็นนมที่ให้คุณค่า\n</br>
        <br>สารอาหารธรรมชาติได้มากกว่านมทั่วไป\n</br>
        <br>ทั้ง โปรตีน วิตามินบี 2 วิตามินบี 12\n</br>
        <br>ทำให้มีรสชาติเข้มข้น หอม\n</br>

    </string>

    <string name="textmilk2">
        <br>ซึ่งผลิตมาจากน้ำนมโคแท้\n</br>
        <br>กรดคุณภาพเยี่ยม 100% ให้รสชาติที่อร่อย\n</br>
        <br>เข้มข้น หอมมันชัดเจน\n</br>
        <br>ดื่มแล้วรู้สึกเพลิน แถมยังอุดมไปด้วย\n</br>
        <br>คุณค่าสารอาหารที่มีประโยชน์\n</br>
    </string>


    <string name="textmilk3">
        <br>นมสดคุณภาพเยี่ยม ที่มีความหอม\n</br>
        <br>มัน เข้มข้น ที่ผลิตจากนมโคแท้\n</br>
        <br>จากฟาร์มโคนมที่ใหญ่ที่สุดในประเทศไทย\n</br>
        <br>แถมยังมีกรรมวิธีการผลิตที่ได้คุณภาพ\n</br>
        <br>ใส่ใจรายละเอียดทุกขั้นตอนการผลิต\n</br>
        <br>พร้อมทั้งให้คุณค่าสารอาหาร\n</br>
        <br>ที่มีประโชยน์กับร่างกาย\n</br>
        <br>เช่น แคลเซียมสูง วิตามินซี วิตามินบี\n</br>

    </string>

    <string name="textmilk4">
        <br>ตัวนมถั่วเหลืองมีความเข้มข้นสูงมากๆ\n</br>
        <br>เพราะมีส่วนประกอบแค่ 2 อย่างเท่านั้นเองคือ\n</br>
        <br>น้ำนมถั่วเหลืองออร์แกนิคและน้ำตาลออร์แกนิค\n</br>
        <br>ไม่มีการผสมน้ำมันต่างๆ\n</br>
        <br>หรือพวกครีมเทียมและนมผงเหมือนยี่ห้ออื่น\n</br>
        <br>ได้รสชาติของนมถั่วเหลืองเต็มๆ\n</br>
        <br>และก็ไม่หวานมากด้วย\n</br>


    </string>

    <string name="textmilk5">
        <br>นมถั่วเหลืองจากไวตามิ้ลค์ขวดนี้เป็นสูตรดั้งเดิม\n</br>
        <br>มีวางขายในไทยมาอย่างยาวนาน\n</br>
        <br>เรียกได้ว่า เป็นนมถั่วเหลืองในตำนานก็ว่าได้\n</br>
        <br>คัดสรรวัตถุดิบคุณภาพจากถั่วเหลืองทั้งเมล็ด\n</br>
        <br>ดึงเอาส่วนประกอบและคุณสมบัติ\n</br>
        <br>ตลอดจนโปรตีนต่างๆมารวมอยู่\n</br>
        <br>ในนมขวดนี้อย่างสมบูรณ์ จึงอุดมไปด้วย\n</br>
        <br>โปรตีนจากธรรมชาติ มีโอเมก้า 3, 6, 9\n</br>
        <br>และยังมีวิตามินบี 12 ที่มีส่วนช่วยใน\n</br>
        <br>ระบบประสาทและสมองด้วย\n</br>
    </string>


</resources>